一百萬人喺外國可以推翻政府

香港只可以推冧鐵馬

因為有黑警

逐步升級啦，外國人要撐我地都要出師有名

［有數必找］如果今次逾50萬人示威，我裸跑成條彌敦道

笑左 又係你

意識唔夠

咩又係我 唔係我開

又賴 一百萬人行 但衝嘅得幾個
12/6立法會見

星期三有冇可能直衝入立法會？？

外國都黑警咩？一鳩樣

經濟控制一切點會做到外國做緊既野

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

淨係企係度有咩用

係自己唔夠敏感
去到9點幾十點嘅時候都覺得奇怪
點解全日成百幾萬人上街 會得咁少警察
原來全部留返曬夜晚先出嚟
反而示威者行咗成日已經耗曬啲體力
唔係唔想留 唔係唔想反抗 唔係唔想推前防線
係已經無力推 行咗全日又渴又餓又攰

香港人12號一定要再出嚟

其實行都多餘，一開波就係政總集合就得

傻鳩樓主 港人係鐵馬都推唔倒呀 圍撚住d膠帶行咋

咁佢今次咪要裸跑兩次

百慢行大家捐左幾多錢俾飯民 呢鋪fatfat喇

係

你撐小麗老母講嘢？

9號和平遊行 已經去到和平抗爭既頂點
光環我地已有 我地12號武力抗爭出師有名

唔止，佢封咗直接行去政總條路，但係D帶頭人又唔識叫人由天馬艦後面行入去，D人迫死喺金鐘郁唔到咪走囉。

駁唔到…

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

愈行愈累
真係side 氣

因為人地係民選既政府
成日講外國冇意思

首先你要有一個民主政府

又見？到底仲要退到去邊？到底民主最黑暗個日係邊日？

算鳩數啦香港人，成百萬人出到黎都可以和平解散，大家學定毛語錄罷啦

係因為無民主呀 親

外國警察仲癲

出聲未呀
又話一百萬人 外國會理

就係你咁講
紅棉道行都行唔到
又冇人主持
個個見唔郁就走曬

因為一百萬人好多都冇諗住推翻政府
你睇販民啲口號係廿幾年不變，只係人物轉咗要求落台

民陣班撚樣係咁叫人等又唔做野，第一批黎嘅好多人等到悶走咗 跟住黎到龍匯道果啲見到人地開始走又走撚埋 7點鐘龍匯道仲少人過下晝

首先大台唔好再係泛民民陣，素人都得
再係佢地，幾多人都只會係9唱9坐

同共產黨講道理
同賊人和理非非

行下囉冇野做 充數咋嘛大台話

我屌你老母真係on99
行完個個返歸當冇事發生

問題冇咁多人

100萬人和平示威政府都冇反應，fine
你佔立法會，佢咪喺第二度開會囉，再唔係電郵投票都得添

要搞，就係要成立臨時政府，正式宣布中英聯合聲明無效。因為中國無守到聯合聲明中的承諾，香港脫離中國管治，即日起由臨時自治政府管理。遊說各國承認呢個臨時政府，尤其是美國，邀請美國駐軍

要搞，就要有精神領袖。有領袖先有內閣，先有本錢取代林鄭政府。呢位領袖要老中幼都接受，形象唔可能成隻中大學雞咁。佢要願意放棄現行體系內嘅高薪厚職，去做一個必定被拉嘅政治犯

有美國支持都未完，只係第一步。中共定必阻攔，捉嘅捉，殺嘅殺。委內瑞拉就係好例子，兩個派系政府可以並存一段時間。首任香港領袖會被中共特工捉或者引渡返返大陸，因為佢名符其實地「顛覆國家」

呢個都只係第一日，往後嘅日子仲好漫長，各位手足要有心理準備，我哋手無寸鐵地同現代世界裡面最強大繁盛嘅獨裁政權搏殺。政治上佢係老狐狸，我哋只係小綿羊。呢場香港保衛戰，輕則幾年，長則幾代人。睇路喇

唔好玩啦
我琴晚係立法會門口
係有幾千人 不過全部坐出面
真係衝既得幾百

其他地方唔知

港豬怕流血怕犯法 點抗爭
咪柒再賴咩民選政府啦

一百萬人衝就可以推翻政府
但尋日係一百萬人散步咋